男同事叫我帶飯煮埋佢嗰份

屌你老母 唔比錢叫我煮

Ok 👌

佢仲爭我錢 (2蚊)

有男同事

洗碗費點計先

佢人工高唔高先

低過me少少>_<

Gay

性暗示

煮啲壯陽嘅食物俾佢

佢叫我整兩條腸仔比佢

又暗地享受

冇暗地 佢日日搞我粉紅色的

55

jealous?????

煮埋俾我

巧牙 要早起身

屌9佢啦, 係唔係男人黎
Compound interest佢啦

俾狗飯佢食

俾你

ahahahaa